【Boxing Day贈興】群警突闖多區商場 店舖紛落閘：怕X咗佢哋！客人驚被追打即走

今個聖誕節因警員濫暴、催淚彈放題，多個商場浴血。今日Boxing Day，繼續有網民在各區發起「聖誕和你SUCK」、「SUCK the Christmas和你Shop」活動，號召港人下午到尖沙嘴海港城、銅鑼灣SOGO、旺角MOKO及大埔超級城叫口號和唱歌。結果群警突然闖進多個商場，嚇得商舖紛紛落閘、客人受驚。其中港威商場3樓一間護膚品店一度落閘，職員S小姐（化名）指，大批警員突然衝入商場，連該店客人也受驚，「怕X咗佢哋啦！有客人原本喺度都即刻走，驚會追住佢嚟打。」

好多客戶都表態係班狗阻撚住哂

怕x左佢

x stands for …

撚

其實真係怕狗多d
十一月個時第一次畢打街置地門口放TG個日 某名店即刻收鋪同通知客人唔好黎。反而之後和你lunch 無佢地放毒氣根本無關門

次次有佢地出現都冇好野發生